浸大舍堂有中國學生感染肺炎 現仍住宿

據學生會幹事會內務副幹事長林穎澤指，本科生舍堂北座15樓有一名中國學生報稱於日前在深圳求醫後確診肺炎，雖未確認是否為武漢肺炎，但仍居留於宿舍。

學生會隨後通報學生事務處及舍堂組，周樹人堂舍堂主任陳嘉榮稱現正跟進情況，並拒絕透露詳情。

該名染病學生現跟隨Non-local mentor到本校保健中心進行新型冠狀病毒的快速測試。

本會呼籲同學注意個人衛生，出門時佩戴口罩，減低被傳染及患病的機會。本會將繼續關注事件。

趕佢走啦

重住hall既人真係自求多福
日防夜防 陣間啲大陸人一個咳痴就攪掂全層既人

叫佢先去狗屋求助啦.

仲未最大鑊，遲啲「春運」回鄉探親，再番香港......

大家估下會發生咩事

fuck

N95